睇完場辨論真係覺得連登仔撐乜死乜 反乜紅乜

之前笑鳩謝檸檬 點知人哋扮支那gordon紅到仆街
又笑而我不知道是誰 依家大陸個個都識佢

撐親個啲又成日炒車呢啲唔講啦

發覺呢度真係好撚黑仔
依家燈死埋侵

你瞓咗幾耐？呢度拜登fans多

連登仔vs全世界

呢度係失敗者集中地
多數無女 股票輸錢 諸如此類
咁你諗下 呢一班都一齊睇好一樣野
你覺得會點

侵侵表現其實勉強可以，雖然少少失控

Biden 應該食左藥，平時訪問唔係咁醒的

屌可能毒撚黑氣真係重過人

如果侵侵搵到Biden 食藥證據，民調絕對會大逆轉

拜登必勝

所以連登仔撐啲已經死咗既例如張國榮就冇錯

連登仔又輸
究竟要柒幾多次先肯潛水

不嬲撐拜登 我地都係拜登仔

屌你老母啦
但駁唔到

連登仔不嬲以為成個世界圍住佢地轉

呢個就係唔滅連登嘅主因

五毛好驚咁？又出黎自我安慰，美國辯論民調都未出晒就趕住爭取士氣

其實香港網民有咩可能影響到美國大選

利申支持joe